有冇人同我一樣好想自殺

但係又嬲，好嬲個世界好多野唔輪到自己，
永遠都只係做人地既基石

但係個怒火又反而成為自己既生存目的，
嬲到覺得我死左就冇得復仇

跟住就苟然生存係無盡既怒火之中
好辛苦

same
生存落去都只不過係苟且偷生

睇完再同我講

放左工返屋企睇，不過子華果D我都睇過下，好幾得佢講自殺就係唔想生命有take 2

不過又冇得唔咁做果下
連條命都感覺唔係屬於自己

好灰